毒L嘅悲歌

今日明明有兩段抄人牌嘅機會
但衰冇自信，連去搭訕嘅勇氣都冇
宜家諗翻起覺得自己好on9
自己思想又好負面
成日後悔自己冇好好把握機會，但又唔敢踏出第一步
望翻自己身邊一個傾得埋嘅女性朋友都冇
上到大學又唔敢去主動識女仔
係咪註定單身一世

Yfyf